其實點解有人會想讀大學

真心唔明，除左神科(medic, law, gbus, etc)究竟讀黎有乜q用。而家又有google又盛要知識google下就得(讀大學大家都係咁做)，要學歷又有國力(so9sad)，想做IT寫program又有boot camp，想做廚又有訓練學院(火炭個間唔記得叫咩)

以前網路未發達普及就話有個種價值姐(因為啲嘢得你班人識你咪值錢囉)，大佬而家我係屋企又係google，我係大學讀書又係google(仲要俾錢同n年時間心機)，出黎搵工又唔會點care，what's the whole point of it?

利申: 中大數學，ANU CS 畢業